Bloomberg: 黃色經濟圈值千億 比想像中大好多

摘要：
－有老人家專程去支持Dose，一日生意由$40升去$900（USD）
－C+ Burger疫情期間告急，3個鐘賣完100個包嘅存貨
－黃圈救咗好多小店一命
－黃色經濟圈有食肆、髮型屋、花店、影印、寵物、送貨、眼鏡等等，範疇廣泛
－沈旭暉估計黃色經濟圈市場或超過千億港元
－有受訪者八成支出去黃圈
－彭博記者：黃色經濟圈比我想像中大好多！

push jor sin

push

唔怪得中共係咁恐嚇黃色經濟圈

繼續擴大

已經好少幫襯連鎖店

等睇金剛棒

壯大黃金圈
人人有責

間唔使就有啲五毛放負話呢樣唔得果樣唔得
你睇下啲藍店生意幾撚慘先啦

講多啲呢啲 間中振下士氣

最重要係，黃圈冇犯法，你吹得佢脹咩？

不過好似開始吹風話黃圈犯法

又有成績表

Push

港共幾時拉人封鋪？

唔係嘅話注定失敗嘅咩? 你咪有得我哋失敗囉

中共靠利益令人奶共
影響到佢利益嘅野當然要做足

黃色經濟圈作為挪亞方舟係第一步
幫我地掌握話語霸權先係最係下一步
邊個有錢邊個就有權講野 迫人地聽你講野

非黃勿擾

告外資囉 攬炒

國際認可

陳雲話黃色經濟圈冇用 跟足黨媒口吻

潑冷水果班係咩人
一目了然啦

衣食住行都要黃

黃圈唔單止打返起士氣, 仲有實際作用, 出街多d幫襯黃店

消費自由都無 捉你去再教育營 逼你幫襯藍店

基本求其計都香港人總消費*60%

仲未計40%藍絲係消息力比較差

Tweet
推到有國際黃色經濟圈

不如大家真係搞啲野推廣黃圈

你係咪出文講email come on james潮文嘅巴打個種用字遣詞都好似佢

非常好
藍店繼續執

歡迎所有反共國家注資黃店建立商業鏈

我淨係知無生意執晒笠果班一定藍

條數唔難計，諗一諗每個月既駛費，有幾多可以幫襯黃店?
除左水電媒、電話費、供樓(俾銀行)呢D冇黃店外
其他...餐廳,日用品,剪頭髮,美容,按摩,裝修....都有得揀黃店
香港有6成係黃絲
條數就係咁計，黃色經濟圈係可以好L大，視乎我地幫襯黃店去到幾盡!

仲未有

好簡單 點解自由黨03 年叛變之後
中聯辦係幾年之後要整個經民聯 去分裂自由黨
就係佢地知道有錢先有權講野 要將有錢人統戰去一個更安全的陣營

所以大家搞清楚一件事 無論發生咩事都好 黃色經濟圈係一定要搞落去

唔好放棄黃圈
其實黃圈冇咩好屌
就好似英文聆聽Task1-4咁
黃圈係Task 1
媒體戰係Task 2
兩個都好好做
Task 3-4 呢D可能係行街發夢既有一定既危險
但當然作為一個香港人,做到緊係做啦

未計藍C紅C所謂「支持」係得把口，身體很誠實，要畀錢？不了。

推

希望有日做到一步係集資收購公司 攻入唔同行業

🎶

唔知呢一日會然
但最少我知道執得既九成都藍店囉

同台灣合作最有可能

和你eat個app 可摸耳加埋食肆以外黃店

真係冇諗過咁勁 所以黃色經濟圈成日比人攻擊

咁就要一齊試試佢喇
我都想知

亞布泰都試行緊黃圈國際化,

而我覺得應該開始同台灣組成黃圈聯盟

兩邊互補,一齊壯大,

wolipay

可以架空港共發展平衡時空社區出黎你話驚唔驚

有和你pay 有其他記錄黃店既網

要培養一個心態
唔係好似捐錢咁 食一次黃店 捐一次錢就算數
而係掉翻轉 係除左冇得選擇既野 好似水電媒 電話 寬頻之外 要接近100％ 黃色經濟圈消費

好似我依家，唔計冇得避既消費，我幫襯綠店都會諗，係咪真係冇黃店既替代呢，或者甚至會刻意減少係綠店既消費

黃圈係基本

仲有wolipay
如果可以分工就perfect

「搞黃色經濟圈好容易車毁人亡」

same
近排諗多咗
好似附近冇黃麵包店就自己整

#yup

仲有的士，甚至水電裝修，再冷門嘅行業都慢慢口耳相傳形成緊一個黃圈
長遠唔講，武肺呢段時間肯定已經補住左好多黃店

wolipay 真係好

煩唔煩啊

黃圈基本上已經係個美食推薦既label來

振軍心

恐嚇都算
仲要有五毛扮手足話冇用
雖然效果唔顯著 但係亦都係抗爭嘅一部分

而家出街正係開黃app睇鋪頭

呢個post 已經有兩個傻西入黎帶風向

食黃店真係好難排
今日食唔到

仲要ABC

猶太人係我地嘅榜樣

又係d人血饅頭
黃圈冇用論

小弟除左和你Eat 之外仲整多左一隻網店App

半年前既和你Eat 出現相當成功，黎緊希望推動到餐廳以外既本土小店同手作行業

因為加盟既商店都係免費，個App 亦都無任何收費，所有野都係免費，所以無經費做宣傳

大家可唔可以幫手俾個5星同留個好評幫我地推高隻app 既排名？

App store 下載
Apple:
Android:

消費黃店

bloomberg

真係習以為常

佢咁奶共都歸邊？

唔知呢種說法係又點睇呢

有無fact check 係黃？本土可以係紅底

上市

加油

士氣post

trump吹雞 有得唔歸咩

黃色經濟圈其實係攻守兼備。

人血饅頭論真係on撚9
好簡單一句問題，d 錢洗係藍圈 紅圈
你甘心咩
你甘心咩

佢唔係所有apps,fb,都封哂係冇用

最鍾意排黃店果時望住d藍店拍烏蠅

黃圈繼續錢滾錢
如果真係獲利多過往年同期希望帶頭捐612

BTW
Bloomberg好似出開山埃消息
成日做燈神

d大集團雖然唔會收皮
但少左唔少生意

違反商品說明條例
遲早同港獨一樣
大大聲指住你話你犯法但講唔出犯咩法

fb都歸

篇文既數據資料其實係黎自訪問沈旭暉同其他香港人

有啲好癲 排唔到

證明黃色經濟圈係有用嘅

+1 同埋盡量外國買 如果冇黃店賣

因為之前要奶共

的士都真係幾大進步
希望發展到其他行業

如果連成個政府都架空就好!

例如， 黃絲業主， 可以超平租， 畀200萬人嘅貧窮家庭!

不過個個都為自己利益，應該冇可能

咁樣就可以進一步減低對政府嘅依賴

你個account....

身為中共既人反黃圈好正常

由上至下
買生活物品 去誠哥到
搭車？搭巴士 黃的台
食飯？黃店
銀行？暫時未有
仲有好行業可以發掘

我樓下嗰頭啲藍店生意係差左
但未至於靜鷹鷹
唉屌

幫樓主補link

錢唔係d咩野，意識才是，正如你所講「平行時空 人鬼共存」

繼續加油啊大家！
除咗飲食業仲有好多行業嘅黃店需要大家

可以轉下光時

其實巴士有得搞
可以試下搞番放工嗰啲邨巴

銀行幫襯外資 走埋資最好

黃圈嘅重點係
長久發展落去可以玩B2B對國際
重新調整香港嘅資金流向
迫到中共同港共要打更多龍通
先可以抽夠水保命
長遠嚟講可以加速港共冇錢

//呢種情況比比皆是//

on撚9 我買咖啡野 黃店比紅藍綠店平20％
就算計綠店 759 買米買油都平過一大堆紅藍店

紅藍店唔賣垃圾強國貨根本唔會平，但你咪一分錢一分貨囉

都唔知你個比比皆是係邊到比比皆是
帶風向搵個第二個論點帶啦on9

泡菜都可以 btw記得去立場down跑跑卡丁車

冇人理港共叫人唔好戴口罩
就係要呢啲

/有受訪者八成支出去黃圈/
態度正確
有得去黃圈盡量去黃圈
原本當你50% 而家去到70/80%，仲要二百萬人一齊咁樣，係好大威力
可以繼續進步到90%，但無需要鬥黃話要100%先叫黃

如果可以收元氣就好拉，最近好多人排住食蟲壽司

呢排好多放負失敗撚
呢啲post要推

所以話 有邊間黃店頂唔順真係要出聲

日日都同琴日嘅自己鬥黃

唔好睇少自己

我每個月洗費應該都有8成係黃圈 仲有兩成唔避唔到

咪又係得一個好似比中大email 串親既毒撚係到放負

業主難d,但可以考慮發展多d b2b範疇,或者同外國企業合作

啱呀 一定要支持

根本做啱方向
先比對家不停攻擊

遲早一定會
當大家習慣消費前都search下有無黃店，買任何產品前，都睇下就算唔黃都至少唔係中資
耐左習慣左就唔覺麻煩，諗下幾百萬人過住咁黃色生活，大財團唔死，其他藍色中小企都會死

成千億可以大撤幣兩次

肺炎期間成個抗爭基本上靠黃圈last住

黃色經濟圈繼續擴大 藍店勢力減弱 其實政府遲早跪低 除非拉人封舖攬炒 Btw黃店要開多啲 尼兩日出街食飯間間黃店都full

無得去旅行 我已經忍唔住用波叔個10000 蚊去黃圈玩玩了

我屋企一直都無整蚊網，最近搵到一間黃店，即刻整咗。

值得高興，但唔好沈醉

要諗點樣救多o的黃店、增加支持者、增加支持既行業、擴展到b2b同埋擴展到國際層面

tui

要講咩放棄還太早了
革命係一生的責任

支共港奸日日屌證明我地無做錯

入晒腦入晒血入晒骨

一星期食四五次瓏門

睇完推一推

唔可以代表其他人
但我覺得黃圈係有d 趣味
第一可以試下好多以前唔會試 唔會買既鋪頭
第二係尋找黃店本身都係一種樂趣
以前見鋪頭就入 本身就係一種懶於思考既罪

真

蚊網都有黃店？

真係差日常買餸冇辦法
連凍肉都專登走去深水埗入貨

而家每次消費都諗點先幫襯黃店

或者點避開中國製造

買電器去教恊啦，係就係麻煩啲，無現貨睇。

去開嘅地方嘅黃店都入晒腦 唔使開app

Bloomberg 資料搜集好好 唔單止講黃店潛力 連藍店（富臨、香港仔海鮮舫）炒人 甚至乎綠店 都有涵蓋到

唔夠大啦，想搵間黃嘅，排到痴線，去過第二間都唔知有無

我已盡一切可能係黃店消費

入左DNA 返唔到轉頭了

我見 Tommy 介紹。

然後有傻仔話黃色經濟圈冇用

其實係咪都食嘢㗎啦
幫趁黃啦緊係

呢個真，食飯都睇下邊到有黃店先，如果真係冇就大快活。不過除左快活仲有冇其實可以食ge連鎖呢

其實黃圈對經濟冇乜增長係事實，不過關我撚事，黃店有錢賺就得，藍店同正苦攬炒等食屎

Push!!!!!!!!!

你話係就係？以前點又如何
而家咪又係做怨婦單單打打

咩人嚟

如果真係唔work就唔洗每日一篇

完全唔關事都拉埋黎講

我9成支岀，剩1成係中立店

唔係消費力差，我相信有部分藍絲非常有錢，但係佢地唔會肯咁樣付出

sor
唔好屌我住

佔中已經唔係好記得，係唔係咁？見文宣都冇乜咁講

食黃店唔睇價錢

部份生活物品可以經阿布泰買

誠哥只可以叫做綠店

你係咪屌黃的台收貴幾十蚊個啲傻閪?

好呀 一齊睇埋落去冇人會知未來係點 冇必要做智者

政府日日屌黃色經濟圈就知

下一步應該同奶茶合作輸入農產品減少對大陸嘅依賴

我覺得下一步係要搞實業

自己話係就係㗎啦佢要懶係睇得好通透冇計

智力門檻：？

一日(至少)一黃店

共慘黨最想你繼續鬥黃
黃色經濟圈先係長久之戰

上面有一隻

邨巴都要運輸署發牌

仲有冇第二句 智者你冇貨啦？

就算你有冇準則都係有人會富起來嫁啦
講到冇黃圈就唔會有一部分人富起來咁
保證到富起來嘅係反共就夠

睇條友既回應 應該唔係五毛 只係傻傻地姐 由得佢啦

係。要彈性返工同食飯時間先可以食到

佢以為自己睇穿曬啲嘢 喺度扮智者
實質係怨婦一個

笑吓就算

熱狗狗主話黃色經濟圈係黃色批鬥圈，熱狗永遠企喺抗爭者對面

水電裝修想搵黃真係唔知點搵

啲APP可唔可以搞搞佢整個JOB BOARD

想解散黃色經濟圈，唯一方法係限制消費自由，心諗你習總係中國都唔夠膽做到呢步啦。況且點洗錢都比你管，咁勤力返工把撚呀

LM

我有生之年都只去黃圈消費，i swesr

熱狗真係仆街黎，陳雲熱狗都批鬥黃圈
賤松泰回應下

未有黃圈前大家都講緊幫襯小店
我自己都有做開
不過而家一定黃行先，之後到無表態

有效，做岩左

你都on99.
黃圈條件係反共
黃圈既得利益有咩問題? 一堆反共怪物育成有咩問題?
而家剛剛開始成形就係度P牌玩離間,

推 大家一齊支持黃圈

錯負皮sorry

黃色經濟圈其實仲有好多方面可以發展
基本嘅衣食住行都可以包括晒

搞笑，我地有能力創造一班新既既得利益者
代表中共既所謂全面管治權、統一戰線既崩潰
北京可以收編，付出既係開始有限既資源
新既既得利益者會不斷出現。

學者論衡\製造“黃色經濟圈”涉嫌違法\郝鐵川

你見尋日郝鐵川條柒頭連法律都搬出嚟講，就知道佢哋真係好撚驚

扮激進五毛都成日借啲意乜都賴落黃色經濟圈到，明明人係咪都要消費

繼續撐

睇住嗰圈越嚟越大, 越嚟越多唔同範疇, 真心開心.

鬥黃? 不了. 我只喺要嗰圈夠大!!!

人哋波蘭堅持左幾十年先光復到

我覺得如果俾到大家一個長期持續抗爭嘅方法，未嘗不可

我哋有嘅係時間，但共產黨唔會永遠存在

佢地搞"好人經濟圈"嘛
熱狗可唔可以比宣傳費我，我係到講，可能多左好多人知

啱 每個人都盡做

你都冇回應我啦用埋啲罐頭句好好玩咩

黃色經驗圈絕對有能力

開頭仲係咁屌

要搵間黃店既 hosting webpage company.....

離開連鎖店後 發現呢個世界好大

當黃色經濟圈不停擴大 有機會上到萬億 而呢萬億就係由本身奶共支持港共個班商家嘔出黎

諗起都開心 港共又少左一大班人支持

pish

睇下又有幾多人封你呢個冷嘲撚

買咗好多端午糭

有利益先有人做啦，無利益邊個會做? 你叫人做義工啊?
多人入黃圈代表多人放棄做護旗手做藍店， 表態支持狗同中共嘅又會少咗
最好逼到連鎖店都自稱黃店，搞到佢俾中共搞
至於真黃定偽黃，手足自己判斷，但唔需要捉鬼

國際黃色經濟圈

愚蠢至極
給人恥笑
成事不足
敗事有餘
自廢武功
步向結業
自掘墳墓
注定失敗
壽終正寢
關門大吉
十分冷清
後患無窮
市場毒藥
難成大器
拉雜成軍
已臨末日
製造對立
撕裂社會
煽動仇恨
帶向深淵
增加仇恨
鼓動暴力
虛妄違法
經濟港獨
黃色笑話
不可持續
只是笑話
死路一條
不能長久
蚍蜉撼樹
糖衣毒藥
作法自斃
慢性自殺
恐怖主義
粉身碎骨
惹人反感
爛尾收場
畫地為牢
政治恐嚇
分離主義
不食周粟
打砸搶燒
閉關鎖港
春秋大夢
文明倒車
異想天開
黑色恐怖
黃色恐佈
捲走理性
湮滅良知
虛偽蠻橫
陰險骯臟
讓人不齒
外國勢力
圍爐取暖
有限選擇
失智莽撞
圖謀不良
卑鄙幻想
行銷伎倆
政治捐獻
火上加油
蠱惑誤導
門可羅雀
政治保護
不學無術
無客執笠
消費力弱
小眾市場
暴亂指南
攬炒執笠
為時已晚
返魂乏術
可笑至極
無聊主張
並未得逞
黃梁一夢
污糟趕客
反智荒謬
自絕其路
蠢人經濟學
傻人經濟學
賊佬試沙煲
不可能實現
納粹經濟圈
黑暴收陀地
港獨實驗室
塘水滾塘魚
遲早一鑊熟
生意政治化
告急難吊命
沒資格做生意
自斷其他客源
以政治作招徠
消費掛鈎政治
政治打壓經濟
政治綁架經濟
反社會反文明
畸形意識形態
違反道德公義
港獨先導計劃
違反文明底線
愚民的迷魂藥
一點也不經濟
大開歷史倒車
破壞本港基建
有破壞無建設
違反經濟規律
暴力勒索保護費
卡夫卡式的荒謬
可恥卑鄙的幻想
經濟上的塔利班
文明的退步滑坡
逆勢而動的東西
香港經濟的衰敗
社會文明的崩塌
法治精神的潰敗
兔子尾巴長不了
貽笑於經濟學界
逆世界潮流而動
戴上了有色眼鏡
經濟領域的攬炒
罔顧自由市場規則
人為製造社會撕裂
摧毀香港營商環境
黑暴之下豈有完卵
順我者昌逆我者亡
封閉和自毁的斷崖
渺小又卑鄙的幻想
黑社會的敲詐勒索
洗腦式的教條主義
比邪教組織更兇狠
義和團幫襯義和團
香港應該是彩色的
丟了西瓜撿了芝麻
不配在香港做生意
污染社會的現代氣象
摧毀香港經濟汽油彈
極端的政治廣告平台
點解消費仲要分顏色
只是反對派的信號彈
最後只會變成cap水圈
違反香港營商核心價值
不是歹毒就是愚不可及
對藍店威力只是皮外傷
為政治服務的虛偽工具
也許死得比任何人更難看
籠罩在香港上空的一朵烏雲
制造撕裂的經濟攬炒(同歸於盡)
隱形的壓力剝奪市民選擇的自由

真
自己住果區不嬲以為無乜小店
點知原來都有好幾間好好食嘅黃小店
好撚開心

其實你不斷回 可唔可以講啲具體啲嘅嘢 例如有咩準則？冇大台 邊個去定？

牛角 lunch 外賣75折 溫泉蛋牛肉飯 $56連汽水

熱狗永遠企喺抗爭者對面

其實諗起領匯成立之後，同埋後雨傘時代都有有d 撐小店運動
但當時單靠左膠道德感召係冇辦法推起
結果依家反而意外地救到小店，因為小店黃既機會比連鎖店多好多

想扮黃個D應該由佢扮，扮得夠似，貼哂pepe連豬我當多幅連儂牆仲好
仲有扮黃你扮得一時扮唔到一世，未來對立咁激烈，你呃得香港人幾耐？

日日twitter推
要建立國際黃色經濟鏈

1000億

起底 分化撚 blocked

UST南亞毛

連返工lunch time 都排唔到堂食
唯有叫外賣

睇下支媒係咁出文攻擊
重有班暗共KOL輔仁黨熱狗全部夾埋冷嘲熱諷潑冷水
就知支共幾撚驚我地發大黎搞啦

我想知佢條數點計出黎

做大個餅

心甘命底買我鍾意的嘢都要俾人屌
用返同一個邏輯，咁係咪唔使做生意？
因為你個邏輯係做生意＝cap水，你係唔會買嘢？

用bloomberg機d market data？

黃色經濟圈

根本有用

希望教識屋企有啲消費能力嘅老人家
搵日帶佢地買生活用品搵下嘢食
要養成慣性消費先會持久

黃圈唔需要令中共直接倒台，而且令中共倒台係超離地嘅目標
但擴大黃圈俾社會、國際上知道，香港人用呢套運作模式係能夠同中共紅企對衡，再用同樣框架輸出國際，令黃圈成為國際模式。正如台灣都係做緊同樣去支那化，鞏固本土意識。
如果早兩三個月你可能覺得輸出黃圈ON9，但而家事實上就係國際社會都觀察緊黃圈嘅可能性。

聽你講咁耐原來係覺得唔公平, 唔抵得人賺錢

Starfuck 元氣的確仲有人
但對比返一年前已經明顯少咗好多

呢個真 有左黃圈發現個世界原來咁大

Hong Kong X’tals (pronounced “crystals”) Ltd. founder Arthur Lee still makes quartz components for electronics at his factory in China. But after intellectual-­property theft there cost him HK$17 million, he recently started producing high-tech components for 5G telecom towers in Hong Kong, where he was born.
華為定 ericsson??

我想有一日落到樓下會有間便利店
買支嘢飲順便可以擺低十蚊捐俾手足

間間黃店都咁好食

梗係要繼續支持啦

食唔到黃都唔食藍

點止千億啊，再吹細啲啊

有種袁世凱接管中華民國果陣既感覺
感覺歷史會不斷重演

而家黃圈壯大個趨勢已經阻擋唔住

今日幫襯咗兩間

千億又好似吹大得咗啲不過都證明到黃色經濟圈嘅重要性

去到國際層面就好.
如果有國際財團見到有錢賺加入黃圈就好.
反正而家美國真係開始來料, 之前叫曬人anywhere but china, 前幾日仲ban9埋華為, 高科技晶片唔比去支那, 仲叫科技公司企邊, 想同支那做生意就唔駛指意同美國做生意

Haha appreciate but TLDR

因為佢地啲維穩資金靠紅色資本出錢（e.g. pacific coffee) 或者藍色資本表忠嘅獻金/利益輸送（e.g.美心)

無左咁多錢 個維穩力度就會大大減弱
因為低級藍絲打手，只有用錢買先買得郁佢地做野

向外壯大黃絲經濟圈先係長遠方向

連登有一班人（五毛/ 熱狗）會成日話幫襯黃店冇用

要小心佢地洗橫手

D人仲係唔明 衣食著行筆錢係點都會用 只不過係洗係邊個身上 所以中共真係驚

完全一樣因為本身少買嘢唯有餐餐食

推，黃

我連屋企廁紙都買黃店

冇錯，最好有人發達
我哋需要企業家！
做到世界首富就更好！

你講冷嘲無人想知

冷嘲撚心態其實好可悲
以為搵人黎嘲下個人自我感覺會良好d

有
敘福樓 & 逸東

錢令人腐化呢句說話真係呃咗好多人
本身社會資源已經分配唔平均，一般小店要爭取更多資源先可以生存，而家靠黃圈呢個社區經濟圈先叫做生存到，但咁就已經要有道德枷鎖控制住，即係賺又唔可以賺太多，最好逐個月告急，好彩就頂一兩個月，唔好彩就執柒咗佢，留返藍店紅企繼續壟斷市場，呢個絕對係浪漫主義上腦嘅典範。

如果佢會成為你口中嘅怪物，市場就會自己淘汰佢走，根本唔需要任何道德枷鎖。

一步一步開始向「國中之國」發展

我起碼9成

Pish

Bloomberg 機邊有可能有相關 data
不過講相關衍生 GDP有過千萬我就信

條契弟初頭唔係咁，講啲嘢好撚正路又話叫啲巴基之星收風又盛，十二月開始留親言都怪怪地我懷疑佢比狗咬左之後個ac攞唔番

呢個係最基本，同唔搭黨鐵一樣

邊有心情消費，唯有食係必須

開始玩埋投資開廠係台灣 黃色農產品直送香港 互相支持經濟

錢就係最強既選票

kp

漢奸偽黃經濟圈？

A

S

黃色經濟圈係好撚有用 如果經濟圈無用 點解中共要係香港搞紅色資本 收購咁多本地公司
由第一日搞黃圈 中共日日批鬥 所以唔好再話黃圈無用

Push.

加藤屋算唔算連鎖
八方雲集其實係代理定台灣人直營
譚仔 三哥日資

光復香港由港足做起
We are Hong Kong🇭🇰🇭🇰

本谷旨在有興趣睇港足港超或者有睇開的球迷入嚟討論波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿

光復香港由重建港足文化開始
Grp:
台:

Ig:

其實我好認同你講嘅嘢

但係你真係好煩

有用嘅嘢唔見你做

淨係識得去追擊啲電子雞

同埋成日攞陶傑個名出文

明明人哋冇講過

所以admin真係冇ban錯你

散播fake news

我避唔到係藍店賺錢，但我堅持係黃店消費

Yellow only. Go go go!

各位手足加油，繼續支持黃色經濟圈！

連鎖店係香港人縱出黎養出黎的

日日都要黃！
可以參考我黃色日記！
黃金週daily live report

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔好以為黃圈真係無堅不摧
23條過左軍狗走黎話間鋪貼文宣癲覆國家政權拉哂啲老細
港共再施壓大集團商場藍業主唔租比黃店/加租
唔洗一年黃圈夠死得七七八八

幫襯黄店已成習慣

要開始準備買資產
買鋪買可以製造現金流既野 再用現金流再買資產

同時都係仲有班垃圾排元氣
連罷食藍店都做唔到 真係死撚咗去算啦

工程 三行佬而家唔創業等幾時？
咁多黃店需要真裝修 又唔想幫襯 幾乎全藍絲既三行佬

食飯時間先最多人

辛苦你
多數都唔想返公司食

懷疑係pr
越睇越似攞住份稿答咁

熱狗就繼續笑9你（我）地食黃店冇大志

我就係盲撑 你點講都改變唔到我地 吹咩哈哈哈

當支那全面攻擊黃色經濟圈既時候，你知道春袋喺邊了

買屋企紙巾買咗Pulppy
Tempo = 維達

哦

哦多次

up

美國都搞緊黃色經濟圈，玩唔用made in China了

仲有，真係要幫襯，盡量去朗豪坊/街舖，減少幫襯sell hk商場

連登仔要買MacBook 嗰班

推 唔好睇少呢個方面既小成果

你睇下張bingo紙有幾長 就知佢有幾驚

Good

外媒認證

Ching你盲左定點 Email係連登不嬲比人屌開

wolipay同黃圈地圖要加英日韓版
有外國手足支持我地
我地都要方便人地使用

要持之以恆呀！
宜家80%黃店10%誠哥8%外國網購

正常啦
至少兩百萬黃香港人消費...其實點止千億......

我係中共都會咁做
當然仲會派五毛上嚟笑鳩連登仔喺手足俾人捉嘅時候仲掛住食黃店

各位黃店老闆，要醒目啲

真 日常消費九成都係黃店

啲藍絲廢老去晒邊 藍店一間一間咁執

愚蠢至極
給人恥笑
成事不足
敗事有餘
自廢武功
步向結業
自掘墳墓
注定失敗
壽終正寢
關門大吉
十分冷清
後患無窮
市場毒藥
難成大器
拉雜成軍
已臨末日
製造對立
撕裂社會
煽動仇恨
帶向深淵
增加仇恨
鼓動暴力
虛妄違法
經濟港獨
黃色笑話
不可持續
只是笑話
死路一條
不能長久
蚍蜉撼樹
糖衣毒藥
作法自斃
慢性自殺
恐怖主義
粉身碎骨
惹人反感
爛尾收場
畫地為牢
政治恐嚇
分離主義
不食周粟
打砸搶燒
閉關鎖港
春秋大夢
文明倒車
異想天開
黑色恐怖
黃色恐佈
捲走理性
湮滅良知
虛偽蠻橫
陰險骯臟
讓人不齒
外國勢力
圍爐取暖
有限選擇
失智莽撞
圖謀不良
卑鄙幻想
行銷伎倆
政治捐獻
火上加油
蠱惑誤導
門可羅雀
政治保護
不學無術
無客執笠
消費力弱
小眾市場
暴亂指南
攬炒執笠
為時已晚
返魂乏術
可笑至極
無聊主張
並未得逞
黃梁一夢
污糟趕客
反智荒謬
自絕其路
蠢人經濟學
傻人經濟學
賊佬試沙煲
不可能實現
納粹經濟圈
黑暴收陀地
港獨實驗室
塘水滾塘魚
遲早一鑊熟
生意政治化
沒資格做生意
自斷其他客源
以政治作招徠
消費掛鈎政治
政治打壓經濟
政治綁架經濟
反社會反文明
畸形意識形態
違反道德公義
港獨先導計劃
違反文明底線
愚民的迷魂藥
一點也不經濟
大開歷史倒車
破壞本港基建
有破壞無建設
違反經濟規律
暴力勒索保護費
卡夫卡式的荒謬
可恥卑鄙的幻想
經濟上的塔利班
文明的退步滑坡
逆勢而動的東西
香港經濟的衰敗
社會文明的崩塌
法治精神的潰敗
兔子尾巴長不了
貽笑於經濟學界
逆世界潮流而動
戴上了有色眼鏡
經濟領域的攬炒
罔顧自由市場規則
人為製造社會撕裂
摧毀香港營商環境
黑暴之下豈有完卵
順我者昌逆我者亡
封閉和自毁的斷崖
渺小又卑鄙的幻想
黑社會的敲詐勒索
洗腦式的教條主義
比邪教組織更兇狠
義和團幫襯義和團
香港應該是彩色的
丟了西瓜撿了芝麻
不配在香港做生意
污染社會的現代氣象
摧毀香港經濟汽油彈
極端的政治廣告平台
點解消費仲要分顏色
只是反對派的信號彈
違反香港營商核心價值
不是歹毒就是愚不可及
對藍店威力只是皮外傷
為政治服務的虛偽工具
也許死得比任何人更難看
籠罩在香港上空的一朵烏雲
制造撕裂的經濟攬炒(同歸於盡)
隱形的壓力剝奪市民選擇的自由

準備同個黃車師傅學車

口交部

下次見排隊就試下去第二間 分散消費 仲隨時有驚喜添

Push 黃色經濟圈

因為發覺點批評 黃圈都愈做愈大
所以開始想用狗招 屈尻你地犯法

淨係睇區選結果6:4已經知黃圈人多消費力係較高
人多之餘睇埋年齡層既話，藍圈主要都係以中老年人為主，消費力肯定比唔上後生仔

而且香港租金貴到痴撚線，幾個月低收入再加埋武漢肺炎
根本無幾多舖頭頂得住

遊戲開始

八方雲集邊個代理都好，真心食唔落

仲勁過35+

共匪：黃色經濟圈係死路一條！

睇到未？鬼佬就係鍾意呢啲有自己style 嘅特別嘢，美國幾時先會有貼連豬嘅cafe?

動用反恐法禁止黃色經濟圈

推連豬做icon都唔錯

過千億會唔會吹得太大

超市：光時（但成日冇貨）
食：不多說了
的士：黃的台
影文宣：黃影印店

怪唔得知要驚

Anyway尋日食咗間來自小店嘅好好食日式牛肉飯, 吉野家不了

共實唔難
發現左好多新小店

國歌法，bluec 跑入黃店播國歌，全部人起唔切身，下一秒班狗沖入黎全拉。各位今時今日拉街坊己經唔係新嘢。

正!好消息一推

廿三條所有黃店都係顛覆，一日拉曬

嚇到中共迫使Google取消黃色既建議詞
證明各位做得岩 要堅持落去

非黃不消費

黃圈係由下而上，所改變自己既消費模式，而得出黎既消費行為！！

如果成件事有一個大台的就話，果個大台就係特區政府。

By 阮穎嫻

係咪都要食飯同消費
有得揀我梗係揀黃店

因為黃色經濟圈發掘左好多好食的小店

尋晚有間野未試過想食下 排緊隊google下 原來係藍店黎 即刻掉頭走

而家習慣食野前都搵定黃店先

你睇支那日日屌就知呢樣嘢有用啦

敵人抹黑
代表己方成功

要諗個方法交埋上咗年紀嘅中年人同老人家
佢哋未必識用app搵黃店
呢班人嘅消費能力先最大

成日帶老母去食黃店

下一步係全球黃色經濟圈

趁宜家仲可以推廣要迅速推出國際
宜家國際反應仲一般
第時港人被滅聲就要靠晒外國手足做野

發大佢！

黃色經濟圈本身就係虛擬國家的基本架構雛形

猶太人二千年來散居於世界各不同文明社會中, 而能一直保持民族文化的承傳及凝聚力, 除了靠宗教及習俗去維持外, 最重要是有錢才能形成社區獨立生存

有錢就是靠做生意, 有生意先可以養自己人, 先可以構建社區及經濟組織, 猶太人仲要係組建全球聯合的金融經濟圈, 並隨著在18世紀全球貿易及國際金融興起進一步以財富去發揮影嚮力, 終極達成建國的千年宏願

自認有錢食腦轉數快嘅香港人, 你哋想成為下一個以色列, 定係新疆西藏?

屌區議員有工作報告架嗎，報告下邊間黃店好食咪得。

就算唔揀黃店，我都揀d 冇表態既店舖

藍店一律唔撚7食

推廣世界
向MIC説不

所以中共咁警

貴租俾藍絲

繼續做

Pishh

有冇金融界人士諗下點樣可以合法向公眾集資，令黃色經濟圈有穩定既資金來源？起一隻authorized fund有冇可能？

抵制所有 made in 支那

呢個就肯定。但冇返十年八載都唔洗諗住。

所有香港人幫襯黃店，抵制所有 made in 支那，屌柒所有藍屍，玩鳩所有黑警包括其所有親屬家人。一見疑似有賤種行為支那人，唔好客氣，用香港話屌到佢地夾住尾走。

成千億
大家可唔可以捐返幾十/幾百億貢獻612 星火
唔好令手足做condom
有黃店無手足一樣無意思

有啲暗黃舖頭都需要大家支持
俾心機發掘下

疫情下，幾間出品有質素既黃店開分店/擴闊服務範圍

b2b範疇 係咩嚟㗎?

所以真係認證嚟

關於黃圈我有個疑問
沈旭暉估計黃色經濟圈市場或超過千億港元
但其實經營利潤率有幾多？

用759為例子（雖然唔係黃店）
2016年，759零售業務經營利潤率分別跌至0.69%，換言之，做100元生意，只賺得約0.69元。

即係可能$100黃店生意老闆得$0.69落袋
（當然，員工可以係黃，老闆董事酬金又已經計去經營成本到啦）

我發覺黃色消費圏既出發點係支持.
(大部份都係比較弱勢小店, 社群)
但藍/紅色消費圏個出發點係抵制.
(用14億人口去抵制「講錯野」既商店, 藝人)

究竟係邊個破壞自由經濟呢?

business to business...

因爲一個人多一個人少......

仲要無方法制衡度
你告晒咁多間黃店 香港人只會更痴線再比多d錢落去
你玩軍票時代 即係叫人唔好再黎香港做生意
大陸就死得仲快

黃色經濟圈係好難得出現既景象
因為反對港共同奶共商家
廣泛香港人開始一步步拒絕幫襯財閥
間接摧毀奶共利益
任你分店多，夠平價貴價好
一律因爲你奶共你藍你橕狗
注定輸錢

Yes
跳出confort zone
發現以前忽略左既事物

大嗰啲藍店多人係因為細嘅藍店執鳩晒所以班廢老同黑警無得揀

上個星期五
全部唔係藍既餐廳都full晒
藍既就拍晒烏英

反送中以來咁多種戰術
黃圈一定係頭一二最打擊

其實黃圈同攬炒大商場藍店真係相輔相乘
不過真心唔想見手足成日比狗咬
唔好落手破壞、唔好帶太多玩具
引到綠狗入商場搞事可以功成身退

沽人民幣
沽中資股
轉mpf做北美
轉用美資銀行
罷買中資及奶共公司既貨品同服務
抵制奶共及中國偽人

輕輕一推～

當奶共由利益變成負累, 就唔會有人再奶共, 班共狗當然會跳掣, 黃色經濟圈呢個概念去輸出全球

唔勁就唔會成日畀中共針對啦

以前經開食連鎖店
吉野家、元氣、茶木 果堆
總覺得 dllm小店 靠唔住

依家，只食黃店

見對家瘋狂打壓就知道有效

去左搵好多好食既餐廳就真

支持信念消費

咩都可以輸，信念唔可以。

有冇機會搞上市？

D錢係我,我鍾意洗係邊關你咩事

縱向係爭本地話語權, 橫向可以令中共係國際嘅影響力下降

唔怪之得人大發砲

請推廣為反共經濟圈

我都係，我正皮咗！

試多左小店
當中邊間黃既小店啱自己口味咪多D幫襯

其實消費者唔講自己專登揀黃店消費邊個知？
港共如果諗住話黃店犯法睇下有冇外資繼續係香港做生意囉

正

Nice

敵人咁緊張瘋狂打壓 証明做對了

冷靜d
我最近收到佢果d reply都好正常
我搵比你

見1個block1個

認真, 只要習慣左唔幫襯中資藍店, 慢慢成生活習慣
完全無問題, 佢吹唔撚鳩我地漲...同埋依家網上買野又方便
你封殺黃店人地搞網上賣野, 一係放上HKTVMALL 賣又得
最多咪上網買.....總撚知大家要團結一致
狀大黃色經濟圈..大家互磨, 睇下邊個快死D

開一間貼近成本價嘅黃店頂死晒佢哋, 我就係最大贏家

收到盡做

有冇黃色地產基金 買鋪/商場用返市價租比黃圈 藍店比3倍租

有無得LinkedIn/ Twitter share 篇文

變成習慣就得
呢個係長遠發展項目嚟
鬥黃係題外話 唔影響大家要幫襯黃店嘅初衷
保持警惕係好重要
所以會繼續歡迎起底以防止有人混水摸魚
但大家記得凡事都要有FC嘅心態先好相信
咁就會減少好多不必要嘅爭論傷咗和氣
同路人 加油！

唔好淨係餐飲業。要成個供應鏈變黃！

阿布泰有機會

真 黃店真係帶動左小店既生意

以前食飯好懶唔會search就走去搵連鎖店

好快政府 唔派錢 直接派藍店消費卷

第時租鋪要政治審查

飲台式野飲 飲到糖尿就快

唔怪得港共咁驚啦

Expand plssssss

樂見黃圈愈來愈闊 各產業都有 愈來愈壯大
繼續支持

有錢仲可以開始係外國建立影子政府、主權基金

經濟圈應思考可以點由B2C變成B2B

對家好快又出文

推呀

不要自滿
香港gdp係20000億既水平
千億威脅性仍然未夠
繼續努力

中咗即係又可以block一個

推到全世界

繼續壯大黃色經濟圈
加油

唔出文啦，開始出口術用法律打壓

港區人大：表示當務之急第二十三條立法 將「黃色經濟圈」連根拔起

覺得黃店係撐手足嘅基本做法

經濟圈 國際制裁 議會 街頭抗爭 文宣 ， 5大抗爭 缺一不可

從來唔課金既我己先後課左蘋果，燒山，游清源，升旗易

重生的只呵唔鬧既樹窿Tg grp

入grp表格:
希望大家如果想入來幫手又好，放負都好
最係可以個人會開心返

我意思係 成個黃圈
聯合去美國上市

過埋23條就拉

幫襯黃店已成為我嘅慣性消費⋯⋯返唔到轉頭架啦

少數怕長計
只要「唔幫襯藍店」「支出流入黄圈」嘅理念一直run落去
雪球愈滾愈大
筆數就好可觀

仲喺度講咩以前ac有好多正皮

冇證冇據話自己係連仔都得㗎啦

所以真係要堅定

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

Tui

學marx話齋，生產關係影響政治結構。 黃民用錢投票。

yes

721 831 101 1111 1112 1117 1118